{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 유탑유블레스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の宿泊はペンションごとに入室拒否の理由があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人の炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 入室の際には無料Wi-FiとIPTVが利用でき、客室は禁煙です。 建物の1階にはコンビニエンスストアがあり、駐車も可能で、無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊はペンションごとに入室拒否の理由がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人の炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合、キャンセルと再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が利用できますか？",
            "answer": "入室の際には無料Wi-FiとIPTVが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "建物内には何がありますか？",
            "answer": "建物の1階にはコンビニエンスストアがあり、駐車も可能で、無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 630
    }
}